% !TeX spellcheck=es
\PassOptionsToPackage{skins}{tcolorbox}
\documentclass{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% For the .tex files that uses standalone
\usepackage{standalone}

% My setup
\usetheme{adn}
\setlogosz{2cm}

\usepackage{adnspanish}

% Automatic convertion to pdf
%\usepackage{svg}

%\setsvg{svgpath=./images/}
\graphicspath{{./images/}}

\setbeamertemplate{title page}[transparent][]
\setbackgroundimage{./images/ml-cover}


% change the blocks background to white
\setbeamercolor{block body}{bg=white}
% make the overlay to be transparent
\setbeamercovered{transparent}
\setbeamercolor{title page logo}{fg=adn-gray}

% For each section add the ToC
\AtBeginSection[]{
\begin{frame}
   \frametitle{Agenda}
   \tableofcontents[currentsection]
\end{frame}
}

\usepackage[plain]{algorithm}% plain removes the rules from the algorithm
\usepackage{algpseudocode}%from algorithimicx

% flow diagram settings
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{
%  babel,
  positioning,
  calc,
  fadings,
  fontawesome,
  shadows.blur,
}
\usepackage{pgfplots}

\tikzset{
  image box/.style={
    rounded corners,
    draw=adn-gray,
    ultra thick,
    fill zoom image=#1
  },
}

%\usepackage[]{tcolorbox}

% Source code
\usepackage{codetools}

% For strikeout
\usepackage{soul}


\begin{document}
% Settings
\title{Inteligencia Artificial Hoy}
\subtitle{Perspectiva desde Visión por Computador y Aprendizaje de Máquina}
%\author[Adin]{Adín Ramírez Rivera\\%
%  {\small%
%  \tikz\pic{fa-envelope}; \texttt{adin@ic.unicamp.br}\\%
%  \tikz\pic{fa-globe}; \texttt{ic.unicamp.br/\tildett adin}\\%
%  \tikz\pic{fa-twitter}; \texttt{adn\_twitts}%
%}}
\author[Adin]{Adín Ramírez Rivera, Ph.D.\\%
  {\small%
    \tikz\pic{fal-paper-plane}; \texttt{adin@ic.unicamp.br} \qquad
    \tikz\pic{fal-globe}; \texttt{ic.unicamp.br/\tildett adin} \qquad
    \tikz\pic{fab-twitter}; \texttt{adn\_twitts}%
  }}

\course{}
\date{Diciembre 2016\\%
  \tiny
  \href{asimovinstitute.org/category/deep-learning/}{\color{white!90!black}asimovinstitute.org/category/deep-learning/}
}


\begin{frame}
\titlepage

%\nomarkfootnote{}
\end{frame}

%\begin{frame}
%\frametitle{Agenda}
%\tableofcontents
%\end{frame}

\section{Inteligencia Artificial}

\subsection*{Expectativas}
\begin{frame}{Sincronicemos expectativas}{Prefacio}
  \begin{itemize}
    \item Esta charla \alert{no es}
      \begin{itemize}
        \item[\tikz\pic{fal-times-circle};] Técnica (\alert{vamos a discutir ideas})
        \item[\tikz\pic{fal-times-circle};] Para expertos (\alert{descripciones introductorias})
      \end{itemize}
    \item Al final de la charla
      \begin{itemize}
        \item[\tikz\pic{fal-times-circle};] No van a poder resolver problemas de CV
        \item[\tikz\pic{fal-times-circle};] No van a salir programando algoritmos de ML
        \item[\tikz\pic{fal-lightbulb};] \alert{¡Pero!}
        \item[\tikz\pic{fal-check-circle};] Van a conocer las ideas generales
        \item[\tikz\pic{fal-check-circle};] Van a entender el panorama
        \item[\tikz\pic{fal-check-circle};] Pueden decidir un camino a profundizar
      \end{itemize}
    \item[\tikz\pic{fal-comments};] Si les interesa o están más avanzados en los temas, \alert{¡podemos discutir detalles después!}
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsection*{¿Quién soy yo?}

\begin{frame}{\tikz\pic{fal-history}; -- adin}
\begin{picture}(0,0)
\put(0,-100){\includegraphics[width=\linewidth]{map}}
\put(0,70){%
  \begin{minipage}{0.5\linewidth}
  \begin{itemize}
  \item[\tikz\pic{fal-user-circle};] Guatemalteco
  \item[\tikz\pic{fal-graduation-cap};] Ing. Ciencias y Sistemas, USAC
  \end{itemize}
  \end{minipage}}
\put(170,70){%
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
  \begin{itemize}
  \item[\tikz\pic{fal-graduation-cap};] M.Sc. Visión por Computador,
  \item[\tikz\pic{fal-graduation-cap};] Ph.D. Visión por Computador, KHU, Corea del Sur
  \end{itemize}
  \end{minipage}}
\put(-20,-120){%
  \begin{minipage}{0.4\linewidth}
  \begin{itemize}
  \item[\tikz\pic{fal-briefcase};] Profesor Asistente, UDP, Chile
  \end{itemize}
  \end{minipage}}
\put(100,-120){%
  \begin{minipage}{0.4\linewidth}
  \begin{itemize}
  \item[\tikz\pic{fal-briefcase};] Profesor Asistente, UNICAMP, Brasil
  \end{itemize}
  \end{minipage}}
\end{picture}
\end{frame}

\begin{frame}{\tikz\pic{fal-university}; Instituto de Computación}
%  \centering
  \begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
  \path[rounded corners,draw=adn-gray, ultra thick,fill overzoom image=ic, blur shadow={shadow blur steps=5}] (6.5,-1) -- ++(0,4) -- ++(4,0) -- ++(0,-4) -- cycle ;
  \path[rounded corners,draw=adn-gray, ultra thick,fill overzoom image=unicamp, blur shadow={shadow blur steps=5}] (5,-4) -- ++(0,3) -- ++(-5,0) -- ++(0,-3) -- cycle;
  
  \path[draw=adn-gray, fill=white, ultra thick, fill zoom image=ic-logo, blur shadow={shadow blur steps=5}] (10.5,-1) circle (.8);
  
  \node[] at (2.5, 1.5) {\begin{minipage}{0.5\linewidth}
    \begin{itemize}
    \item[\tikz\pic{fab-free-code-camp};] Segunda Universidad de Brasil
    \item[\tikz\pic{fal-handshake};] Colaboración internacional
    \item[\tikz\pic{fal-building};] Interacción con compañias tecnológicas
    \end{itemize}
  \end{minipage}};

  \node[] at (8,-2.7) {\begin{minipage}{0.5\linewidth}
    \begin{itemize}
    \item[\tikz\pic{fal-graduation-cap};] Maestría y doctorado
    \item[\tikz\pic{fal-calendar-check};] \textbf{Aplicación: mayo y octubre}
    \item[\tikz\pic{fal-info-circle};] \url{ic.unicamp.br/cpg/inscricoes}
    \end{itemize}
  \end{minipage}};
  \end{tikzpicture}\end{frame}

\subsection*{AI vs. ML}

\begin{frame}{Inteligencia artificial y sub áreas}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[at=(current page.center)] {
    \includegraphics[width=\paperwidth]{ia-ml-dl}
  };
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{\url{blogs.nvidia.com/blog/2016/07/29/whats-difference-artificial-intelligence-machine-learning-deep-learning-ai/}}
\end{frame}

\begin{frame}{Posibles definiciones de IA}{Sistemas que \dots}
  \centering
  \begin{tikzpicture}[
  square/.style={align=center, rounded corners, text width=4cm, minimum width=5cm, minimum height=3.8cm,
    fill=adn-orange-0,
  },
  tag/.style= {
    %    text=blueadn-0!50,
  }
  ]
  \node[square](a) {};
  \path[rounded corners,draw,thick,fill overzoom image=think-human] ($(a.center)+(2,-1.25)$) -- ++(0,2.5) -- ++(-4,0) -- ++(0,-2.5) -- cycle ;
  \node[tag, above, anchor=south east] at (a.south east) {\textbf{piensan} como humanos};
  \node[square, right=0pt of a](b) {};
  \path[rounded corners,draw,thick,fill overzoom image=think-rational]
  ($(b.center)+(2,-1.25)$) -- ++(0,2.5) -- ++(-4,0) -- ++(0,-2.5) -- cycle ;
  \node[tag, above, anchor=south west] at (b.south west) {\textbf{piensan} racionalmente};
  \node[square, below=0pt of a](c) {};
  \path[rounded corners,draw,thick,fill overzoom image=act-human]
  ($(c.center)+(2,-1.25)$) -- ++(0,2.5) -- ++(-4,0) -- ++(0,-2.5) -- cycle ;
  \node[tag, below, anchor=north east] at (c.north east) {\textbf{actuan} como humanos};
  \node[square, right=0pt of c](d) {};
  \path[rounded corners,draw,thick,fill overzoom image=act-rational]
  ($(d.center)+(2,-1.25)$) -- ++(0,2.5) -- ++(-4,0) -- ++(0,-2.5) -- cycle ;
  \node[tag, below, anchor=north west] at (d.north west) {\textbf{actuan} racionalmente};
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{\url{willowgarage.com}, \url{andrewwillmore.com}}
\end{frame}

\begin{frame}{Aprendizaje de máquina}
  \centering
  \includegraphics[height=.6\paperwidth]{ml-overview}
\end{frame}

\subsection*{¿Qué es deep learning?}
\begin{frame}{Deep learning}{Redes neuronales}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{nn}
  \nomarkfootnote{\url{neuralnetworksanddeeplearning.com/index.html}}
\end{frame}

\begin{frame}{Redes profundas actuales}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[at=(current page.center)] {
    \includegraphics[width=\paperwidth]{dl}
  };
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{\url{adeshpande3.github.io/adeshpande3.github.io/The-9-Deep-Learning-Papers-You-Need-To-Know-About.html}}
\end{frame}

\subsection*{Aplicaciones}

\begin{frame}{IA en producción}
  \begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
  \path[image box=spam-filter] (-.8,0) -- ++(0,2) -- ++(4,0) -- ++(0,-2) -- cycle node[below, midway] {Filtros de spam};
  \path[image box=netflix] (3.4,0) -- ++(0,2) -- ++(4,0) -- ++(0,-2) -- cycle node[below, midway] {Sistemas de recomendación};
  \path[image box=swiftkey] (7.6,0) -- ++(0,2) -- ++(4,0) -- ++(0,-2) -- cycle node[below, midway] {Predicción de texto};
  
  \path[image box=shazam] (-.8,-3) -- ++(0,2) -- ++(4,0) -- ++(0,-2) -- cycle node[below, midway] {Reconoc. de audio};
  \path[image box=fb-face] (3.4,-3) -- ++(0,2) -- ++(4,0) -- ++(0,-2) -- cycle node[below, midway] {Reconoc. de rostros};
  \path[image box=self-driving] (7.6,-3) -- ++(0,2) -- ++(4,0) -- ++(0,-2) -- cycle node[below, midway] {Sefl-driving Cars};
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{\url{humanitarianstudies2011.org/2015/03/what-should-you-know-about-managed-network-spam-filters/}, \url{techblog.netflix.com}, \url{swiftkey.com}, \url{news.shazam.com}, \url{classaction.org/blog/facebook-sued-over-face-recognition-feature}, \url{spectrum.ieee.org/automaton/robotics/artificial-intelligence/how-google-self-driving-car-works}}
\end{frame}

\begin{frame}{DeepDrumpf}{Twitter bot/red neuronal entrenada con los textos de Trump}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south] at ($(current page.south)+(0,-.1)$) {
    \includegraphics[width=\paperwidth]{deepdrumpf}
  };
  \end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{DeepMind Deep Q-Learning}{Red neuronal aprende a jugar atari}
  \begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
    \node (a) at ($(current page.south)+(0,2)$) {\includegraphics[width=\paperwidth]{deep-mind}};
    \path[image box=dql] ($(a.north)+(-5,0.8)$) -- ++(0,3.5) -- ++(3,0) -- ++(0,-3.5) -- cycle;
    \path[image box=pacman] ($(a.north)+(-1,0.8)$) -- ++(0,3.5) -- ++(6.7,0) -- ++(0,-3.5) -- cycle;
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{\url{youtu.be/0X-NdPtFKq0?t=21m13s}, \url{youtu.be/V1eYniJ0Rnk}, \url{youtu.be/r3pb-ZDEKVg}, \url{deepmind.com/research/dqn/}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \centering
  \includegraphics[height=0.91\paperheight]{game-ais}
  \nomarkfootnote{\url{xkcd.com/1002/}}
\end{frame}

\begin{frame}{Actualización: AlphaGo vence al 2do.\ mejor}{AlphaGo vs. Lee Sedol (4:1) en Marzo 2016}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[at=(current page.center)] {
    \includegraphics[width=\paperwidth]{alphago}
  };
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{\url{deepmind.com/research/alphago/}}
\end{frame}

\section{Visión por Computador}
\subsection*{¿Qué es visión por computador?}

\begin{frame}[fragile]{Visión por Computador y campos afines}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=.9\linewidth]{cv-overview}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{center}
    \includegraphics<1>[height=.8\textheight, interpolate]{tasks}
    \includegraphics<2>[width=\textwidth]{parkorbird}
    
    \includegraphics<2>[width=\textwidth]{park-bird-cnn}
  \end{center}
  
  \only<1>{\nomarkfootnote{\url{xkcd.com/1425/}}}
  \only<2>{\nomarkfootnote{\url{parkorbird.flickr.com/}}}
\end{frame}



\begin{frame}{Breve historia de Visión por Computador}
  \begin{picture}(0,0)
  \put(172,-138){\includegraphics[width=6cm, interpolate]{robot}}
  \put(0,0){%
    \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{itemize}
    \item 1960: interpretación de los mundos sintéticos
    \item \alert{1966: Minsky asigna una tarea a un estudiante, conectar la cámara a una computadora y hacerala que vea}
    \item 1970: progreso interpretando imágenes seleccionadas
    \item 1980: ANNs vienen y se van, tendencias geométricas y matemática
    \item 1990: reconocimiento de rostros, y análisis estadístico
    \item 2000: reconocimiento más amplio, aparecen bases de datos, y empieza el procesamiento de videos
    \item 2010: aprendizaje profundo (\textit{deep learning})
    \item 2030: ¿revolución de los robots?
    \end{itemize}
    \end{minipage}
  }
  \nomarkfootnote{\url{what-if.xkcd.com/5/}}
  \end{picture}
\end{frame}

\subsection*{Aplicaciones}

\begin{frame}{Convolutional Neural Networks (CNN)}{Aprendizaje de características}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[at=(current page.center)] {
    \includegraphics[width=\paperwidth]{cnn}
  };
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{Wei et al., ``mNeuron: A Matlab Plugin to Visualize Neurons from Deep Models''. \url{vision03.csail.mit.edu/cnn_art/}}
\end{frame}

\begin{frame}{Entendiendo lo que sucede dentro de una CNN}{Google DeepDream}
  \centering
  \includegraphics<1>[width=.8\linewidth]{dream-map}
  \includegraphics<2>[width=\linewidth]{building-dream}
  \nomarkfootnote{Szegedy et al., ``Going Deeper with Convolutions''. CVPR 2015.}
\end{frame}

\begin{frame}{CNN transferencia de estilo}
  \centering
  \vspace*{-5pt}
  \includegraphics[width=\linewidth]{transfer-style}
  \nomarkfootnote{Gatys et al. ``Image Style Transfer Using Convolutional Neural Networks'', CVPR 2016.}
\end{frame}

\begin{frame}{CNN transferencia de estilo\alert{++}}
  \centering
  \vspace*{-5pt}
  \includegraphics[width=\linewidth]{super-transfer-style}
  \nomarkfootnote{Dumoulin et al. ``A Learned Representation for Artistic Style'', arXiv 2016.}
\end{frame}

\begin{frame}{Detección densa de objetos}
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\linewidth]{detection}
  \nomarkfootnote{Karpathy y Li, ``Deep Visual-Semantic Alignments for Generating Image Descriptions'', CVPR 2015.}
\end{frame}

\begin{frame}{Generative Adeversarial Networks}{La siguiente revolución}
  \centering
  \includegraphics[width=.5\linewidth]{gan}
  \includegraphics[width=.5\linewidth]{gan-gen}
    \nomarkfootnote{\url{tryolabs.com/blog/2016/12/06/major-advancements-deep-learning-2016/}}
\end{frame}

\begin{frame}{Síntesis de texto a imágenes}
  \centering
  \includegraphics[width=0.89\linewidth]{text-to-image}
  \nomarkfootnote{Reed et al., ``Generative Adversarial Text to Image Synthesis''. arXiv 2016.}
\end{frame}

\begin{frame}{Síntesis de texto a imágenes}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[at=(current page.center)] {
    \includegraphics[width=\paperwidth]{stackgan-birds}
  };
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{Zhang et al., ``StackGAN: Text to Photo-realistic Image Synthesis with Stacked Generative Adversarial Network''. arXiv 2016.}
\end{frame}

\begin{frame}{Síntesis de imágenes a imágenes}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{image-to-image}
  \nomarkfootnote{Isola et al., ``Image-to-Image Translation with Conditional Adversarial Nets''. arXiv 2016.}
\end{frame}

\begin{frame}{Super resolución}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{superresolution}
  \nomarkfootnote{Ledig et al., ``Photo-Realistic Single Image Super-Resolution Using a Generative Adversarial Network''. arXiv 2016.}
\end{frame}

\section{¿Por qué son relevantes?}

\subsection*{¿Quiénes invierten en IA?}
\begin{frame}{Compañías actuales}
  \centering
  \begin{tikzpicture}
    \node[draw=adn-gray,fill=adn-gray, ultra thick, circle, minimum width=1.2cm, text=white] (ia) {\textbf{IA}};
    
    \path[image box=ibm] ($(ia.north west)+(-1,2.5)$) -- ++(0,-1) -- ++(-3,0) -- ++(0,1) -- cycle;
    \path[image box=microsoft] ($(ia.north west)+(-1,0)$) -- ++(0,1) -- ++(-3,0) -- ++(0,-1) -- cycle;
    \path[image box=uber] ($(ia.south west)+(-1,0)$) -- ++(0,-1) -- ++(-3,0) -- ++(0,1) -- cycle;
    \path[image box=baidu] ($(ia.south west)+(-1,-1.5)$) -- ++(0,-1) -- ++(-3,0) -- ++(0,1) -- cycle;
    
    \path[image box=deepmind] ($(ia.north east)+(1,0)$) -- ++(0,1) -- ++(3,0) -- ++(0,-1) -- cycle;
    \path[image box=fair] ($(ia.south east)+(1,0)$) -- ++(0,-1) -- ++(3,0) -- ++(0,1) -- cycle;
    \path[image box=amazon] ($(ia.south east)+(1,-1.5)$) -- ++(0,-1) -- ++(3,0) -- ++(0,1) -- cycle;
    \path[image box=apple, fill overzoom image=apple, draw=adn-gray!80] ($(ia.north east)+(1,2.5)$) -- ++(0,-1) -- ++(3,0) -- ++(0,1) -- cycle;
    \node[draw=white, text=adn-gray!80, fill=white, very thick, circle, font=\tiny, text width=0.15cm, minimum width=.15cm] at ($(ia.north east)+(4,1.5)$) {\tikz\pic{fal-hourglass-start};};
    \draw[adn-gray!80, ultra thick] ($(ia.north east)+(4,1.5)+(90:.36cm)$) arc (90:180:.36cm);
  \end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Panorama}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[] at ($(current page.center)+(0,-.3)$) {
    \includegraphics[width=\paperwidth]{ia-map}
  };
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{\url{airesearch.com/ai-blog/ai-startups-companies-in-the-landscape-of-machine-intelligence/}}
\end{frame}

\subsection*{Ahora}

\begin{frame}{¡Tiempos emocionantes!}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[] at ($(current page.center)+(0,-.6)$) {
    \includegraphics[width=\paperwidth]{amazon-go}
  };
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{\hypersetup{urlcolor=white}\url{www.amazon.com/b?ie=UTF8&node=16008589011}}
\end{frame}

\begin{frame}%{Motivando los avances}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[] at ($(current page.center)+(0,-.35)$) {
    \includegraphics[width=\paperwidth]{alexa}
  };
  \end{tikzpicture}
  \nomarkfootnote{\hfill\url{https://developer.amazon.com/alexaprize}}
\end{frame}

\subsection*{El futuro}
\begin{frame}{Expectativa vs. realidad}{IA general aún está lejos}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{robot-comp}
  \nomarkfootnote{\url{what-if.xkcd.com/5/}}
\end{frame}

\begin{frame}{Aún nos falta camino por recorrer}{Las tareas que resolvemos son aquellas que los humanos hacen en 1\,seg aprox.}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{ai}
  \nomarkfootnote{\url{xkcd.com/948/}}
\end{frame}

\begin{frame}{Ideas para llevar}
  \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[] at ($(current page.south)+(3.2,2)$) {
    \includegraphics[width=0.5\paperwidth]{computer}
  };
  \end{tikzpicture}
%  \vspace*{-70pt}
  \begin{itemize}
    \item[\tikz\pic{fal-book};] No todo es \alert{deep learning}
    \item[\tikz\pic{fal-book};] Tipo de problema y tipo de solución van de la mano
    \item[\tikz\pic{fal-book};] Evitar la maldición de la complegización
    \item[\tikz\pic{fal-book};] ¡Estudien! Muchos MOOC sobre el tema
    
    \item[\tikz\pic{fal-flask};] Tendencia hacia la personalización
    \item[\tikz\pic{fal-flask};] Open source en todas partes
    \item[\tikz\pic{fal-flask};] \alert{Párense en los hombros de gigantes}
    \item[\tikz\pic{fal-flask};] Muchos problemas interesantes, 
    
                                apenas estamos en la superficie
  \end{itemize}
  \nomarkfootnote{\url{www.technologyreview.com/s/544606/can-this-man-make-aimore-human/}}
\end{frame}

\section*{QA}
\begin{frame}{}
\vspace*{50pt}
\begin{picture}(0,0)
\put(0,0){%
  \begin{beamercolorbox}[center,shadow=true,rounded=true,]{block title}
  \Huge ¿Preguntas?
  \end{beamercolorbox} 
}
\put(208,-94){\includegraphics[width=4cm]{question}}
\end{picture}

  \vspace*{80pt}

  ¿Interesados? ¿Quieren la versión detallada? 
  
  \textbf{¡Conversemos!}
  
  \vspace*{15pt}
  Pueden contactarme:
  
  \vspace*{5pt}
\tikz[color=secondColor]\pic{fal-paper-plane}; \texttt{adin@ic.unicamp.br}

\tikz[color=secondColor]\pic{fal-globe}; \texttt{ic.unicamp.br/\tildett adin}

\tikz[color=secondColor]\pic{fab-twitter}; \texttt{adn\_twitts}%

\nomarkfootnote{\url{xkcd.com/1448/}}
\end{frame} 

\end{document}